(選舉）你哋知唔知得返10日選民登記就截止

連登完全無叫人登記選民的氣氛

我拉咗一個人
傾下傾下偈發現原來佢唔係選民
講真 而家叫人投票畀六月時更加方便
有個網教你填嘢就搞掂啦

推

我拉左兩個！一個朋友，一個街坊
登記選民charllenge

其實唔係上年已經叫曬d人做選民喇咩
今年未登記既人數應該都唔多啦我估

非也

上年7月1截止
support我哋嘅人 有一部分係因為721 831
呢段時期入面他們可能沒有票呢

想問登記左係未一定會收到信話確認左
事關email登記左就兩個月都冇信
但係上網睇就有話係乜野2020年臨時/正式選民登記冊
想知係未正路